警察已婚宿舍室外有冇消防鐘?

有就打爛佢喇

推

聽日應該又有水馬圍